其實牙朗先唔好理球技,佢係皇馬最緊要係個壓場

今季皇馬勁唔穩定,好似都試過6次輸3-0以上
牙朗係度有幾何會輸咁多?
而家逆境波廢到痴線,輸一球就繼續輸
成隊好似死狗咁,冇火冇神,眼神恐懼
牙朗根本係成隊既精神支柱,輸球後成隊覺得有佢係度就冇有怕
表現唔會走樣,佢既鬥志會感染到其他人
巴利同賓馬9成時間都係死狗樣
好啦就算佢地有火啦,其他人都未必服,成隊只有牙朗係令其他人心服,認同佢帶領
呢d真係天生領袖格,睇下個眼神個種火

又潮文mode

壓場? 屌自己友就有佢份

班二打六唔屌咪攪成咁囉

隊友咁撚廢 唔屌都唔得啦

事實係抵屌
做領袖唔通成個毒撚咁唔出聲咩

係咁比人屌你自己都唔敢hea啦, 佢屌人有咩錯?

錯在佢叫牙朗

以前我同你諗法一樣，覺得佢吊隊友好仆街

但而家先知，班撚樣，你真係唔吊唔得，成班死狗
仲有出黎做野，就知呢個世界閪人何其多，你唔吊佢地，根本佢地唔撚做野，或者怒吊佢地先郁小小

事實證明，而家無人吊啦，結果點

屌完你佢仲走得多過你
你好唔好意思Hea

通常會話咩屌自己友就有佢份都係d中學雞毒撚

啱啊 啱啊

以前睇皇馬啲真係覺朗係隊長多過拉膠
拉膠除咗隊友俾人推會第一時間衝上去
就無其他嘢做

你都係想話牙朗逗住個場，等大家踢得舒舒服服姐

踢得唔好會比人雞姦

比達

c朗拿度係一個好嘅領袖 我認同

眼神呢樣野真係好重要

你老尾，呢篇文真係睇一次笑一次，乜撚野傲氣霸氣，請問點撚樣睇

班大帝唔屌唔得

咁佢又係天生領袖格既

懷疑我朗 回家吧

花式打飛機

呢家皇馬前面3個 根本垃撚 分分鍾連 馬迪爾 福仔 LKK 都比下去
一個新仔 監獄馬 同件華斯基斯 仲有個玻璃bale

雞姦條女時壓住人地個屎忽都好有霸氣

帶隊叫雞培養領袖才能

士氣係逆境下尤其重要
班大帝冇人屌真係夠膽死同你發夢鳩足全埸

睇雨蛆上場輸比馬睇就好明顯

蛆真係仲衰過蝗 班友入一球就開始hea
唔失波牙朗唔叫下真係夠膽hea到完場

C朗冇態都可以引到對方兩個人mark佢
今季皇馬真係好似達哥咁講
Don’t worry about benzema

你唔撚明講乜
無話一定贏 但起碼阿朗有道火要贏 其他人邊個死老豆咁就要比佢吊

碎油佬找數未

牙維咪25._.

肉酸hack jor

要有阿朗壓住個場，魔迪先可以舒舒服服逗住中場

你小心俾班賤種咬啊
班賤種年幾前吹到隻拉狗係最佳隊長

都估撚到

點解壓到祖記輸2球馬體

知唔知咩叫雞姦

呢期好邪 反cup反到你唔能信 小心炒車ching

Can’t agree more

蛆同利應該無運行，依家拜仁同馬睇一定好撚小心

支持

呢個真